有冇人中意唔著襪去街？

中意 正皮
不中意 負皮

有腳汗，不了

經常都著鞋唔著襪

唔臭就得